唔想起身反學。。。

未做哂功課
反到去又比陳蛇嘈同煩=.=

已經起咗搭緊車

今日請病假算了

牙媽唔

比

第一日唔收功課

我果間band3捉得好嚴